後知後覺，原來Ticker 有得入美股 xd

玩港股用開Ticker 入數，習慣哂個介面
轉玩美股，忽然唔知用咩App 紀錄好
依家先發現，原來Ticker 可以入美股
睇黎有排先入得返哂啲Trade

US 版 App Store？

我唔得ge?

xd...

用哂quota要課金

XD

點整

邊到啊，冇喎

美版ticker嚟 要上us apple store down
淨係比你入50個transactions 之後就要收錢
利申：中過伏 轉咗去用my stocks portfolio

xD =3=

訓左幾耐，ticker第一日出就可以入美股

My Stocks 好用？

利申：諗住比錢，都係$2 / month

我覺得幾好用有埋short sell同option入
多function過ticker

my stocks portfolio

TradingView 好用嗎？

有冇網頁版?唔想下下開手機